想係放題緊時幫大家打鼓打食快d

打乜最好？藍罐+鼓棍夠唔夠大聲？
點樣攞先機動性夠強？